終於識到女朋友唔洗做a0 但原來只係惡夢開始

我同佢本身玩debate識...
大家都幾夾 自然一齊左
咁我好純情將自己d野講晒比女朋友知
包括連登ac...成日做假膠d野..
因為我覺得都幾好笑，佢都會一齊笑
點知原來係惡夢開始...
到平時佢上我屋企，我想同佢有身體接觸個陣
佢會叫我上連登岀個港女假膠post引人屌
內容同回覆數/負評數要佢滿意，兼且唔可以駁唔到，先比我同佢攬攬錫錫
好，到我岀完之後
屌奶星，點知佢用番我岀post d內容拒絕我
即係咩無安全感個d...我即刻屌岀黎
到我比佢撚到一棟都無個陣
又會潤鳩我...話想錫錫，就要扮狗叫...
之後..唉...又係到笑鳩我話 唔係開假膠post釣魚王好撚威咩，做咩要扮狗咁慘
真係柒到......
我應該點做好....

起底功能真係好有用

咁你知我有幾慘啦

即係 佢係 S 你係M?

分手lw

諗緊...

唔好笑